(激多圖)平安夜女同事著到咁，今晚有乜做

返地返工著乜關你春事咩，放工扑野又話你知咩
毒撚今晚沖個涼打個飛機就好上床訓啦

支那口味 不了

咁都支那

開工

有冇d冇著衫嘅

偽娘？

bitch味濃 正

條女負皮
不過與標題相符
正皮

生仔